正式宣佈爭取重啟陳奕迅演唱會！！

黃絲已經用選票懲罰左政府大吐污氣 唔會再嬲嬲豬 紅隧下個星期都通車所以交通已經唔成問題

請主辦單位立即重啟演唱會獎勵黃絲出左嚟投票到時一齊係演唱會大叫光復香港 時代革命既畫面真係好令人期待

pull

agger 明明咁和平,港豬已經完全收晒貨回復奴僕生活

wfc

紅隧明天重開